吹水唔抹咀

有無人吹水

今晚講野夜唔夜